League of Legends 英雄聯盟 被選中既細路入黎啦

晚晚都未必一定有4個朋友同你玩
但你入到黎就晚晚都有巴絲陪你玩內戰

我地由銅5到大師級都有 歡迎入黎自行配對

鐘意玩英雄聯盟既歡迎入群

我地打機用慣左Skype，無Skype既可以申請定先

利申：我好troll ，求carry

打機無品 脾氣極燥 燥到影響到人會即踢唔比面

whatsapp條link廢左
填表比我逐個加

加入連結：

會唔會屌人?

最近美服轉嚟台伏

一齊玩

EUW --> TW Server
250ms --> 30ms

Dllm 好正

同感

但台狗質素

成人死港仔前死港仔後，好冇道得😂

申利： 冇 friend 一齊打

有冇日服巴打 玻璃心冇打台服好耐

其實台狗港狗都差唔多

一個月跌到七個區八百分嘅留名

填左求一齊打

填左

加入連結：

推一推 夜d加爆你地

求各大巴絲加入

加入連結：

唔會

whatsapp條link廢左
填表比我逐個加

pushhh

好多大師